「突發」小鬼黃鴻升驚爆猝逝！享年36歲

2020年發生咩事

下

黃鴻升（小鬼）驚傳在北投家中過世，享年36歲，他昨天還在IG限時動態PO出狗狗萌照，未料今傳出死訊。經紀人證實噩耗，稍晚發表死因。
台北市消防局今天上午11時27分接獲報案，救護人員趕抵小鬼位於台北市北投區三合街一段住處時，發現他已經出現屍斑、身體僵硬，由於已經明顯死亡因此並未送醫，後續交由警方處理。（娛樂中心、突發中心／綜合報導）

痴線 做咩呀

小豬呢?

係咪拍玩很大太操勞⋯

唔知有冇性病呢

峮峮

鬼

希望係假

痴線

holy shit

咁快有屍斑嘅咩

好似youtube 先見到佢幫唔知咩game賣廣告咋喎

琴日ig先出過story屍斑

唔係掛真係希望係假 早排仲睇緊玩很大六週年佢地同心協力去爬山 真係接受唔到

屌！！！

Wtf....